元朗白衫俾人打到冇心跳

抵死

牛屎佬

打人打到冇心跳定咩

係俾咩人打？定自己打人打到無心跳？可唔可以講清楚啲？

有天眼一定要救唔翻

見佢肚腩大，應該有高血壓或甚至心血管疾病

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

你老母就比人打，識唔識中文

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

好似俾人打左下訓底左
我收得好差睇唔到

報應 落地獄

屌你老母 死咗咁撚益佢

救返起左

小心心臟病發

明明我睇就係佢自己無撚啦啦訓低左

咁就自作孽了

激動得滯爆血管

唔係比人打喎屌你講清楚喎

佢暈之前揸住碌棍,行到最前打人

有片 右上
好似係無啦啦暈低左

同時右下有d金屬珠，咩黎？

sor

係打人打到 自己無心跳, 有哂直播睇

社會垃圾應該由佢死撚左去先岩
唔撚洗救

仲開緊波

正當自衛,是但la而家香港都冇法治ge

聽日元朗見！

有請小鳯姐

屌你睇唔清咪9 UP
牛屎佬追打人追追下心臟病發自己訓底

唔洗救啦 搓cpc搓兩下個肚腩就可以 certified 條屍即刻吊起黎掛係元朗站門口

咪撚救啦屌

一定要還拖

打人打到自己無心跳
定俾人打到無心跳

警黑合作，新世界！！！

727 入去大型BBQ , (申感覺： 超超超嬲）

天有眼

死撚左未?

睇萍果直播

中文F???

柒到

樓主表達能力好撚差

有冇人肯定到係自己友定對家人先

等埋得唔能得呀？。727 ？

好似係佢自己暈

屌你老未雞你就識叫，成百歲仲學人勇武 抵啦垃圾牛屎閪

白衫唔一定係黑底喎 好多人換裝 著白衫都被打

快撚d 死啦

係佢自己打人打到 自己無啦啦訓低
無人打過佢

老百姓殺死黑社會不犯法

【警方通報“昆山砍人案”：騎車男不負刑事責任 撤銷該案】

江蘇昆山，寶馬男追砍電動車主遭反殺引發熱議。今日，昆山公安通報稱：電動車主於海明的行為屬於正當防衛，不負刑事責任，公安機關依法撤銷於海明案件。拍手叫好！！

報應

抵撚死

善惡到頭終有報 只爭來早與來遲

俾天收

皇天擊殺

扮嘢？

落地獄啦

即時現眼報

睇直播
佢無啦啦訓低

更正:係打人打到冇心跳

我柒左

打人high得滯中風心臟病發咋
有佢打人 邊有人打佢#heh土
千祈唔好死呀 半身不遂下半世做植物人啦

抵 撚 死 ！ ！

攪錯

比人打?

咁樣賺安家費 有冇職業道德架

[有片]元朗黑社會打人實錄

咪撚推啦，佢係自己暈低架

抵撚死！

打得激得制，中風

皇 天 擊 殺！

自己暈撚左

笑撚死 養鬼仔啊？

抵撚死啦 奇拿好野!!!

應該會送去附近急症室
有無醫院手足提供資料
順藤摸瓜
就知班黑社會係乜嘢人

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知。

人在做，天在看。

佢自己訓低左 無人打佢

無人打佢！自己暈低！呢啲垃圾快啲死 唔該！

我柒左

現眼報

佢冇比人打，係皇天擊殺

無人打佢囉 皇天擊殺咋

有冇連登ac
或者用你方法

呢條link 係兆康站送人返元朗

<突發！> 目的地: 元朗警署！ 警黑合作 何妖死全家

唔係香港嘅人！
目的地: 元朗警署！
快！快！快！
Tvb完全唔題
一定要今晚煲大佢
元朗人係受害人
黑警夠膽出手就係blame the victim！
利申: 去報案

求下你死撚左佢

負評，標題不達意

佢自己訓低
屌你標題黨

佢係黑社會嗰邊 想追人打太激動 自己冇啦啦訓低

希望猜到佢斷肋骨

dllm 樓主係咪玩野?
條友自己訓架

死on9仔

死左咁撚便宜佢
救返醒佢等佢做成世植物人啦屌

點解仲唔死

打人打到自己死

屌你老母抵撚死

現世報
阿伯返屋企打J啦 打人打得咁開心
依加打到命仔都冇

條友自己仆街，現眼報

身體咁差就番去執牛屎啦

做乜撚野，死亡筆記呀
係就同我寫快d

快撚d死啦 咪撚阻鳩住哂

咪放流料啦
明明係白衫追住人黎打，之後自己無啦啦暈低，碌棍仲o係手度

唔好推啦我柒左

你個標題想點
打人打到冇心跳呀嘛

慢慢死啦仆街

政府我同你班撚樣講聽日咪撚出黎話鳩示威者係暴徒打到無辜市民呀屌你老母臭閪
林鄭你考第一靠食屎片架 臭八婆 我係係老公寧願使錢叫雞啦

自衛呀屌你老母

唔係比人打 係打人

心臟病發，無得又屈啦
多行不義必自斃

究竟係自己人定牛屎佬

係咪諗收到大份維穩費太開心,激動得濟

希望佢救得番但事後中晒風咁做人
就咁死益左佢

睇返蘋果live既重播

原來真係有報應

冇打 企喺度突然之間就冧咗

係自己暈！

佢自己訓低ar

好食好者又點會瞓底～ 實係俾天收

推!
條友係自己訓底

真係即刻有報應

自作孽，不可活

即刻同我入黎like爆呢個fb page!!!上twitter推推爆佢

似係心臟病發

佢條狗命都唔值得因為換佢死而受傷囉

心跳停咗個黑社會應該會送去附近急症室
有無醫院手足提供資料
順藤摸瓜
就知班黑社會係乜嘢人

氣功

佢自己追人打
唔該講清楚 冇人打過佢

咩人黎

唔好死呀

一定要徹查佢身份，還佢一個公道

咪再覆呢個post
樓主on99 睇hk01又寫埋啲咁既title

佢自己訓低 冇人打

左下角條友指一指就死咗

屌你標題誤導

30 個白衫 再次衝入去打人

呢啲嘢要plan
元朗唔係咁易搞到㗎

無人打撚過佢，你搞撚清楚先講嘢

天罰

咩叫畀人打，自己心臟病發咋掛？

如果打人打得太high激動到暈
班黑社會又想入人數

比人打？
咁撚多白衫 點到佢手指尾都當贏啦

打人果班黎

即刻心臟病發 抵撚死！

皇天擊殺
畀天收現眼報

30 白衫打入yoho

肯定條白衫肥閪伯打人太激動
血管堵L咗
抵L死

奇拿

[member]一早講好見到黑社會要直接打死佢㗎喇

死亡筆記

係打人打到暈低

贏咗場交,輸咗條命,值得咩？

比天收

抵啦
直落地獄啦死仆街

佢唔係追人打咩

屌晒佢地老母！！！

蘋果live斷左

佢唔撚係比人打
係佢自己打人好撚high自己訓低咗
有病就唔好出黎又要威又要訓低啦屌
好撚柒呀屌你老母

咪撚柒鳩up 係打完人自己死唔好賴人

係佢打人追人追撚到冇心跳喳

乜撚嘢俾人打啊
你有冇睇清楚啊

我諗啲救護員都唔想救佢,但呢個係佢職責.總好過啲狗見到白軍打人當見唔到吖

爆血管就爆血管啦

蘋果live比黑社會END左

fact check左先啦屌你老母
自己暈低架

死撚左了

真？
抵撚死

NOW元朗直播

考慮發夢外國黑社會勢力

有就好 屌

有無其他live 蘋果記者比人兇無左live

陰公豬囉
死左都無人可憐 白衫人都唔會
你只不過係其中一條狗咋
幾廿歲人收左錢仲咁搏做乜呀

個陣睇立場live有個白衫話條友有心臟病好似
但好混亂
求fact check

RTHK

咪死住啊，咁快死咪便宜咗佢？

馬上風

YouTube

班黑社會岩先拉開左MTR度閘開始追打人
地下有兩個冇反應

希望變植物人生不如死

係咪扮野 咁樣跌法？

cctvb宜家都有

佢係撚比人打
直播睇撚住佢係地鐵站口無啦啦自己訓撚底左

先撩者賤

賤種病畜一隻，快撚啲死全家啦屌你老母臭閪

千祈唔好死 , 腦爆血管臥床一世🙏🏻

冇人打佢呀, 自己心臟病發 -28分鐘睇起

小心啲講嘢
佢唔係比人打到冇心跳

黑社會太耐無打過人，high撚過頭炸

01 live 見到啲人畀人打到爆曬缸

元朗仲打緊 蘋果斷線

無法無天

抵

快啲帶佢落地獄接受懲罰啦

唔好亂講，LIVE見到佢係自己訓低，係黃天擊殺

笑撚死 不過希望唔好死住 唔好比佢咁易解脫

就算任何大陸人死or點慘都好
我都會屌尻連登仔冷血classic
但今次呢件我黑心都好
抵撚死!
咁死已經係便宜左佢!

天理循還

隔離話佢打打下人自己暈

請fact check再開post

頭先有post巴打講佢自己跳制暈低, 似心臟病發

死多幾件 唔該

自作孽！先撩者賤！

希望救唔返

小鳳姐

12:30am 元朗有示威者被黑社會人士打到爆血

快撚啲死啦唔該

屌，係佢自己突然冇心跳，冇人打過佢啊，快啲睇返事發一刻

良心過已唔去，自己選擇停心跳

死未？

黑社會抵撚死

身體唔好又要出黎打人 咪出事囉
打人打到你咁high呀嗱 即刻有報應嚕

有無close up? 想見證住條仆街死嗰一刻

熱烈地彈琴熱烈地唱

宣布死亡啦
咁就惡有惡報喇

祝白衫打人者早日身故

佢係被皇天擊殺

而啲叫天有眼

快撚d 死

去死！去死！去死！去死！去死！去死！去死！去死！去死！

誤導標題黨，申請del post啦

屌你老母歪曲事實

唔好亂講，佢自己仆低

報應呀

死撚左未
死左再同我講

快撚d死啦

死撚咗未？

好人好者, 又唔係著黑衫戴口罩去搞事果班, 一定係自己有暗病喇

抵撚死啦！

樓主你下次唔好咁 我差D就負評上一頁
個標題可唔可以打撚好D

插水!! 紅牌呀屌你老母

如果真係黑社會嘅
就真係抵撚死
唔抵可憐 衰過狗
自己衝出嚟死

打佢老母啦
佢自己比個天擊殺

千奇唔好死
全身癱瘓 活到百歲🙏🏿

心情平復一點了

乜撚嘢呀, 佢自己打完人企係度暈鳩咗呀

落地獄呀！

唔係佢比人打 佢自己訓低 有片

去死啦牛屎佬

快啲死pls

「冇」呢個字好鬼，小心！
用番「無」啦

元朗白衫人有記認，有紅布在身。

唔，可以等佢缺氧耐d先送去醫院好，救返都變廢人，又可以等敵陣消耗資源養佢，仲有報應係佢家人身上要照顧佢一世

抵撚死咪呢啲囉

咪話我黑心
抵撚死👍🏻
遲啲火燒祖墳，強拆祠堂仲刺激
驚你地班牛屎佬頂唔順，個個心臟病發死q曬

打人high 得滯

咩比人打到冇心跳 唔好亂講野 屌你老母 條撚樣自己暈

攪清楚！！係打人打到自己無心跳

爽！

善有善報，惡有惡報
若然未報，時辰未到

明顯報應，無人打佢(只有佢打人) 無故倒地，咁都被人救返…都唔知講咩好…明明個天要報佢應…

正所謂十搓九輸
屌你老母條仆街落地獄啦

係佢自己卜街

搓贏咩？邊個講？

身體唔好就唔好夾硬黎啦，自己攞黎衰

何君堯片段已upload
與黑社會策劃是次元朗襲擊

知唔知咩叫比天收
抵撚死

死撚左未講左成個鐘

死左未姐

你老母就比人打 人地自己訓低

天收

已證實係皇天擊殺，有片睇

自已訓低呀撚樣 屌你老母 看圖作故仔

地獄之門等緊你

係真係死咗就抵撚死

佢打市民打到心跳停咗

就係呢條撚樣？

咁潺嘅依家啲黑社會

係佢打人 突然心臟病發

件衫個logo都幾好認

咁撚廢架隻狗

左手邊條友用念力

呢D真係比天收
舉頭三呎有神明

佢自己訓撚低
無人打佢
樓主fact check左先講啦

Btw而家落樓買支香檳先

唔知就唔好亂打標題啦
係佢自己訓低咋

係打人打到自己冇心跳
屌你老母咩標題？

比奇拿寫死左呀
打你老母臭閪

佢自己無啦啦訓底，無人掂過佢

抵死呀
貼你個死人樣去連儂牆